[做過激光脫鬚嘅巴打入一入黎] laser kool定20 laser?

睇過laser kool得8次激光，4次保養 但係口脾好似好少少
20 laser就有無限次做永久保養 口脾好似差過laser kool
所以想問巴打們其實邊間會好D? 同埋8次夠唔夠脫?我嘅憂慮就係怕佢12次脫唔清咁就哂左
請各位巴打比下意見

鬚冇乜可能8次搞掂 因為係硬毛
你講個間幾錢

兩間差唔多 都係6-7k

唔洗喎 我3k 我20 laser

留名，心思思想搞，但成身多毛怪，淨脫鬚好似怪怪地咁

又怕遲下會想留鬚造型

不過朝剃晚出真係好撚煩

係咪加左價 巴打依加係脫完?成效點同做左幾耐

巴打係唔係度? 留個tg傾好冇

Sor 唔記得覆
我做左2次咋 我上個月先做
我覺得暫時係未有啲乜成效
會黑嘅位 都依然會生鬚 不過係生得慢左嘅
同埋我有做臉頰位 做完之後有生暗瘡
上次去問 佢話係正常情況黎

留名